[籃球Gay]Gordon Hayward定Chandler Parsons屌你屎忽???

正皮 for Gordon Hayward
負皮 for Chandler Parsons

好難揀

hayward有啲怕醜仔feel好正

btw parsons一邊屌我，我一邊屌hayward

Love同Rubio都想屌